bcdefhijklmnopqrstuvwxyz，猜一人

如題

冇a?

連加特？

A0?

無a無g 連加特

秒
有個球員成年冇goal冇assist
就係連加特
所以答案就係連加特
輕鬆 多謝大家

字母哥

諗咗一年連囝fan屎？